\thispagestyle{plain}
\index[in]{In das Dorf}

\beginsong{In das Dorf}[]
\beginverse
1. \chord{H^7}In das Dorf auf\chord{e} bunten Wagen\chord{H^7} zieht Zigeuner\chord{e}volke heim. \\
/:\chord{a} Müde Esel\chord{e} Lasten tragen,\chord{H^7} dunkelbraune \chord{e}Kinder schrei'n. :/ \\
\endverse

\beginverse
2. \chord{H^7}Bauern, in den\chord{e} Stall die Schweine,\chord{H^7} dem Zigeuner \chord{e}traue nie. \\
/:\chord{a} Nehmt die Wüsche\chord{e} von der Leine,\chord{H^7} rettet euer \chord{e}Federvieh. :/ \\
\endverse

\beginverse
3. \chord{H^7}Kesselflicker,\chord{e} Scherenschleifer\chord{H^7} preisen ihre \chord{e}Künste laut. \\
/:\chord{a} Geiger spielen\chord{e} Korobuschka,\chord{H^7} schon tanzt Sven mit \chord{e}seiner Braut. :/ \\
\endverse

\beginverse
4. \chord{H^7}Mädchen, die auf\chord{e} Heirat warten,\chord{H^7} drängen sich an \chord{e}Maras Stand. \\
/:\chord{a} Denn die Alte\chord{e} legt die Karten,\chord{H^7} liest die Zukunft \chord{e}aus der Hand. :/ \\
\endverse

\beginverse
5. \chord{H^7}Dudelsack quält\chord{e} ohne Pause,\chord{H^7} brauner Bär tanz \chord{e}mit Gebrumm. \\
/:\chord{a} Froh zieht junges\chord{e} Volk nach Hause,\chord{H^7} dunkel liegt das \chord{e}Dorf und stumm. :/ \\
\endverse
\endsong

\begin{angaben}{0}
Worte: unbekannt - Weise: aus dem Russischen\\
LB: 202 MO: 101 TS: 344
\end{angaben}
